有無手足覺得麥當勞薯餅好雞肋

食之無味 棄之可惜

好撚好食

一d都唔可惜

有咩好食？熱氣 油

點解？

食早餐就係為左食塊薯餅 多過份早餐全餐

咁你就咪叫餐 散叫啦

老麥最好食嘅野就係塊著餅

窮人無錢

出返個薯餅餐 一個餐四塊好無？

食得老麥 講咩熱氣

好 一定會買呢個餐

食餐就係為左塊薯餅

x2

唔好

要五塊

有時會加茄汁

再整多個四層薯餅夾埋既包好無

糖漿呀笨

有十幾蚊餐喎

覺
因為我份人鍾意將鍾意食既野擺到最後，
但好無奈地，塊薯餅要一拎餐埋位既時候就要即食！一熱左就浪費左塊薯餅

凍

但想成日想食板燒雞粉 有雞肋阻住

比返個職員